吹水

個標題幾好 我每日都會聽一次

尻改

我驚佢地搵唔返

唔經唔覺又1001

懶得改咁長

因為當初都係個標題先禁入黎

一開波個post都唔係嘅，見佢地想開又無人開先開

仲未知邊間u

tg 點用唔會自爆

留id

btw 黑仔ching去左邊

搵唔返

rip

我無tg係咪好落後

Contact no 唔會show到？

我都冇用開

係 唔會show到 用名add就唔會

我用黎玩sticker同買野

大家可唔可以講多啲男仔通常係點諗

A0毒絲好苦惱

我係超被動嘅人 所以我都唔知

有無對象先

算有好感

對方主唔主動

佢主動應我啲post但我每次應返佢都已讀我

呢樣野無咩所謂既 有無其他事可以講下

前排有摸頭摸頭髮？

呢樣ok wor 不過提你一開始唔好咁上心 太上心諗太多反而搞到自己好辛苦 順其自然個人會舒服好多

但近排冇再摸 我想講男仔係唔可以亂咁摸女仔個頭㗎

這個世界最壞罪名 叫太易動情

應該係話女仔只會想自己中意既人摸佢個頭

學識左唔好動心了 真的好痛

寧願真係孤獨一世都唔想咁痛

巴打終會遇到好的

咁又唔係 你可能搵到個同你一齊開心既人 只係我無左信心姐

信心呢家野由細都大都無

承你貴言啦 btw一係你tg我咩u啦 驚自爆既話 你search id clskompany

有無街機撚,玩馬機

可以建立下既

訓了 聽朝拎條女去整

留名

巴打你真係好想知咁

訓啦好快又天光

你又唔訓

差唔多啦 早抖

早抖 發個靚夢

不想一米八咁串

正確D係不想存在

瞓唔撚到

有野煩?

發夢嚇撚醒咗

咩夢

好撚恐怖
聽日仲要返早

咁唔好諗啦，快D訓啦

就係瞓唔返

越睇手機越難訓

訓唔到 但好攰好眼訓

早晨

巴打冇訓過？ 我好想訓得著

冇

救命好眼訓呀

早

發惡夢專家

今日又發左個咩夢

好似無

咁咪好

我試過細個發過一個夢係食竹席 食食下醒左係到嘔

可能你唔係發夢

個陣我的確係訓係竹席 一起身望到即刻嘔 沖去攬住媽媽